其實TESLUN有無考過車牌

意外系列：正街TESLUN 6車意外豬肉檔閉路電視片段曝光，消防龍頭救咗幾個人命（轉載）

馬路炸彈系列：紅燈去，綠燈停，衝燈TESLUN懵盛盛（轉載）

馬路炸彈系列：TESLUN紅隧口突然斷片，無啦啦停低，入到隧道左搖右擺再DUP停

衰格系列：違泊假日TESLA癱瘓九龍灣